途人狂噓《大公報》屏幕

途人狂噓《大公報》屏幕

遊行市民昨日途經灣仔時均向《大公報》廣告屏幕喝倒采。

【本報訊】遊行隊伍途經的灣仔主幹道有不少中資機構，其中《大公報》在軒尼詩道的大型戶外廣告屏幕昨不斷顯示支持修訂《逃犯條例》的資訊，遊行群眾經過屏幕下時，都高聲喝倒采抗議。

相關新聞：群眾夜攻立會與警血戰

播撐修例資訊

灣仔軒尼詩道國華大廈是《大公報》舊址，位於遊行路線必經之地。大廈外牆安裝了一個面積73平方米的大型LED屏幕，平日主要播放商業廣告。

不過，LED屏幕昨日改為播放支持修訂《逃犯條例》資訊，包括「支持修例，彰顯公義」、「如不犯罪，何懼修例」等標語，建制派撐修例集會片段，又列出逃犯條例Q&A釋疑，如言論自由及新聞自由受《基本法》保障，在內地嫖妓不會被移交等。

軒尼詩道中國人壽大廈外牆屏幕昨天也顯示「支持修例 維護法治」的標語。中國銀行位於皇后大道中的中國銀行大廈頂樓顯示屏，則打出紅底白字「要安寧維港，不要避罪天堂」字樣。

遊行隊伍行到灣仔，都可以見到《大公報》及中國人壽大廈外牆屏幕幕的撐修例資訊，群眾紛紛發出噓聲，有人豎起中指回應，更有人高呼「大公報收皮！」

■記者麥志榮

上一則
上一則
台灣人憂修例後被捉走

下一則
下一則
全球29城市同步反惡法

群眾夜攻立會與警血戰
市民撐行動升級：7.1見
羅哲斯拍片撐港反惡法
西環集中營：北京對港政策全盤失敗
百萬人怒吼「林鄭下台」
鄭若驊 李家超觸犯眾怒
陳弘毅褪軚指京大讓步
張華峰看事態發展投票
傘運後本土泛民首滙合
「冇本錢灰心」 連登仔江湖見
地區深耕細作 傘兵動員街坊
反對兒子上街 母強行「引渡」
沉默群忍無可忍首挺身
護士：難忍政府蠻不講理
反23條16年後重出江湖
市民為遊行花四個半鐘
警拒開放東行線塞到爆
白衣人潮逼爆 港鐵飛站落閘
市民改搭船 碼頭打蛇餅
銅鑼灣店不介意生意跌
法律界：已到最危急關頭
傳媒工作者促勿與人民對立
會計師：林鄭「煽惑」遊行
名校旗幟飄揚力抗送中
家長上街守護子女未來
學者冀保研究不受威脅硑
大學生憂言論被屈顛覆
商界誓保住兩制防火牆
徐少驊：未見過咁法例
前政協女兒憂港變上海
建築師反23條後再上街
藝人發聲無懼秋後算賬
黎智英：用道德力量抗爭
陳日君站全日鼓勵市民
教友上街爭取傳道自由
外國人斥港變獨裁政權
內地人：害怕也要來支持
台灣人憂修例後被捉走
全球29城市同步反惡法
林榮基 台生促撤回修例
民企播《海闊天空》暗撐
英媒報道港警圖阻示威
64%上街者企硬撤草案
777壓倒689 淪為最差特首
43%市民傘運後首度上街
良心店罷市 三代總動員
「守護香港比賺錢緊要」
回流夫婦決心二度移民
加國港人回來參與遊行
朱牧現身街站高呼口號
新移民冀走進民主陣營
藝術起義 拍扁賣港毒蛾
阿牛絞刑台諷獻媚奴才
「藝發局代表唔到我哋」
筆伐惡法
香港人漂亮的固執1,030,000

比D掌聲自己?
噓mon反暴政, 係咩暗黑兵法